
1.0 (22/10/2022)
Récupération du code de Hun Kaal Zonn et adaptation pour l'usage sur plusieurs serveurs simultanés.

1.1 (02/11/2022)
/admin : Ajoute une commande pour voir les serveurs et en quitter un.

1.2 (09/02/2023)
/joue : l'embed donne le nom de la playlist.

	1.2.1 (18/02/2023)
	Corrige l'envoi de messages d'erreur.

1.3 (16/04/2023)
Passe sur ytdl-core pour moins de latence.

	1.3.1 (03/06/2023)
	Corrige la liste qui s'arrête si on tombe sur une limite d'âge.
	Toutes les réponses publiques sont maintenant dans des embeds.

	1.3.2 (08/06/2023)
	Gère les erreurs Discord (c'est mieux)

1.4 (21/08/2023)
Permet de jouer une vidéo à partir d'un temps donné.
Ajoute une option "passer" à /joue et /cherche.

	1.4.1 (05/09/2023)
	/joue, /cherche : Corrige le combinaison des options "passer" et "en-début-de-liste".
	/jour : Corrige "en-début-de-liste" pour les playlists.


1.5 (20/09/2023)
Passage en modules ES6.

	1.5.1 (29/10/2023)
	Corrige un plantage quand play-dl n'arrive pas à récupérer les infos d'une vidéo.

	1.5.2 (08/11/2023)
	/joue reconnaît maintenant les liens music.youtube.com


1.6 (11/12/2023)
Ajoute /boucle

	1.6.1 (09/01/2024)
	Corrige un plantage quand une vidéo n'est pas disponible.

	1.6.2 (03/02/2024)
	Corrige un rare plantage à cause de playlists sans infos.

	1.6.3 (04/05/2024)
	Corrige un plantage de /joue quand on lit une playlist inexistante.

	1.6.4 (24/04/2024)
	Accepte les URL de Shorts.

	1.6.5 (04/05/2024)
	/mélange a désormais des messages aléatoires.


1.7 (06/09/2024)
Ajoute /joue-fichier.

	1.7.1 (17/09/2024)
	/joue-fichiers tient maintenant compte de la limite de durée.

	1.7.2 (05/01/2025)
	Ajoute de la couleur aux embeds pour mieux distinguer les ajouts et les lectures.


1.8 (20/02/2025)
Correction de bugs divers.
Les vidéos soumises à une limite d'âge ne sont plus ajoutées à la liste.